好急屎但屎眼損左

一屙就又痛又熱又那
但又好急屎
種感覺已經持續左十幾個鐘

我通常六個鐘就自我癒合返

搵塊膠布貼住先啦

俾人插完?

訓醒冇咁痛

比我用口水治療佢
係咪好入

俾啲屎抽插完

望係咁望啦
好耐冇試過呢種忽必烈嘅感覺

借post問
點解屙爛屎會patpat痛

我認為兩者冇直接關係
唔係次次痾爛屎個屎眼都痛
係咪忍得太耐個噴射力整損左屎眼？